雖然睇大曱甴仆街同黃店排長龍係好開心，但唔好忘記中聯辦

中聯辦既然唔係22條入面既機構

咁究竟係咩機構！

無睇大波華咩？
釋左法啦 係中央機構
要守中國憲法嘛